\documentclass[a4paper]{ltjsarticle}
\usepackage[deluxe]{luatexja-preset}
\setmainjfont{TakaoExMincho}
\setsansjfont{SourceHanSansJP}
\title{英語基礎I 事前課題}
\author{201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
\section{日本語で要約を作成しなさい。}
動物園は依然として人気の施設である。
特に最近では、従来の檻や冷たいコンクリートに囲われた場所に動物を置くのではなく、%
動物たちの本来の生活環境により近くなるように獣医学的な技法を用いた住居づくりがおこなわれ、動物の生態の研究にも役立てられている。

今日の動物園の近代化が進む一方、動物保護団体は依然として動物園の存在自体を、非倫理的、非人道的であり、人類の品位を落とすものだと批判している。
学術的な側面や教育的な意義についても、檻の中の``不自然な''動物から学べるものはないと反論している。
動物の保護という観点からも、2つの点が指摘されている。
まず、保護する動物の数よりも動物園から処分される数の方が多いこと。
もう一つは、保護自体が成功していないこと。
保護された動物も、動物園で育てられ自然に返される頃には``野生''ではなくなってしまっている。
より合理的な動物の保護は、動物たちの住居を守っていくことだと主張している。
\section{``Should zoos be banned?'' という問いに対して、あなたの意見を150語程度の英語でまとめなさい。}
% 動物保護団体はゴミ と 他にも消すべきターゲットはある
I'm not for to ban zoos. I dislike such a animal walfare groups.
Human is also animal, but I feel their activities and advocatings contain a thought that human is special existence.
\end{document}
